點解男公廁永遠係二樓

男人好腳骨力d?歧視？

二等公民

你可以去殘廁屙

因為女廁成日排長龍，女人又唔識靠一邊行樓梯，會造成廁所大擠塞

因為太撚臭 無辦法起係一樓

方便基佬搵食，上樓有安全感

女廁香架？

因為男人多隻腳